加拿大魁北克槍手掃射清真寺 六死八傷

Quebec City terrorist attack on mosque kills 6, injures 8

Six people ranging in age from 35 to about 70 years old were killed and eight more injured during a shooting at a Quebec City mosque on Sunday night, the Sûreté du Québec (SQ) said.

Police and public officials have treated the incident at the Centre Culturel Islamique de Quebec as an act of terrorism.

r.i.p.

你估佢放埋難民入去之後會變成點

燒山好嘢！

點解好似從來未聽過溫和穆斯林譴責激進穆斯林，鑊鑊被人射完好似冇野咁

所以咪話班撚樣誼偽囉
夠薑去donald trump supporter到屌人法西斯，唔撚夠包容，話islam唔係isis。屌，人地搞恐怖襲擊個陣又唔見你聲討佢地？

太過分點解咁多蝗唔射去射回教徒

鎗手係白人毒撚
白人至上主義者加反女權，
同高登/連登仔好似